有保安牌搬咗屋使唔使通知牌照科？

唔知

保安要咁撚講究架咩

係 由狗監管，佢哋咪就係想記者張卡都去牌照科睇